百本醫護 (02293)

2月正式上主板
聽講呢幾年社會趨向主攻銀髮族

呢間公司開左幾年已經成為醫療界小巨頭
主要目標咁岩都係攻銀髮族

想問呢隻股入唔入得過

GEM BOARD placing上市你計基本面
你傻撚左